覺唔覺得應該要禁止啲老豆老母帶啲小朋友入戲院睇戲？

是咁的，終於有時間入場睇返套雷神
個豆釘成撚日係到問佢老母
點解男人會係長頭髮既？
點解果個人會係綠色既？
點解果隻怪物（佢指hulk )唔係壞人黎既？
佢識電人佢係咪比卡超黎架
屌你老母我入場睇戲唔係聽你係問十萬個為什麼
成場戲成兩個鐘有多就問足兩個鐘

講得岩，嘈撚住曬人睇戲
細路仔講野好正常啫

你有冇去吊七佢

投你老味